有無人呢個時勢經濟情況反而好左

wfh撚，凍薪
粗略計下而家洗少幾多

返工車錢飯錢每日100，一個月2k
應酬聚會， 每月1.5k
假設每年3次日本旅行，每次1萬，除開每月洗少2.5k

就咁計每月洗少6k，扣埋屋企煮飯支出都仲淨好多
呢一年儲錢仲快過之前
咁當然遲下會唔會俾人炒就唔知

我wfh都慳左車錢

應該係低下階層冇工開/被炒先差左啫
我身邊熟個班真係0影響
計埋你個d飯錢車錢真係個個儲多左

去少次旅行起碼慳返幾千蚊先

裝身果d都係
而家con錢，衫褲飛髮錢都洗少左